或者自己早就想碰頭/通透

究竟邊個先啱

通透